<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Posts on daffashafwan</title>
    <link>https://daffashafwan.github.io/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on daffashafwan</description>
    <image>
      <title>daffashafwan</title>
      <url>https://daffashafwan.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://daffashafwan.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Jan 2024 21:59:01 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://daffashafwan.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Harapan</title>
      <link>https://daffashafwan.github.io/posts/30haribercerita/januari-2024/03-januari-2024/harapan/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 21:59:01 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://daffashafwan.github.io/posts/30haribercerita/januari-2024/03-januari-2024/harapan/</guid>
      <description>Harapan Saya masih ingat kegelisahan saya di waktu awal kuliah informatika. Saya memandang teman teman saya banyak sekali yang jago, bagaimana tidak banyak sekali teman saya yang waktu itu sudah belajar informatika sebelumnya. Minder sekali rasanya.
Sebagai seseorang yang sangat menjunjung tinggi ilmu biologi, masuk ke program studi informatika adalah sebuah unexpected moment. Saya tidak pernah membayangkan untuk belajar komputer, pilihan prodi dulu juga antara farmasi atau biologi, tidak jauh dari dua bidang itu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>02 Januari 2024</title>
      <link>https://daffashafwan.github.io/posts/30haribercerita/januari-2024/02-januari-2024/cutidanunittest/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2024 22:29:20 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://daffashafwan.github.io/posts/30haribercerita/januari-2024/02-januari-2024/cutidanunittest/</guid>
      <description>Cuti dan Unit Test Pada hari kedua tahun 2024, saya sebenarnya mengambil cuti. Pagi hari dimulai dengan melakukan bucin dengan sepatu lari saya. Saya mencoba jogging dari jam 6 pagi sampai sekitar jam setengah 8 pagi, dapat sekitar 6km. Cukup membuat tubuh bugar dan berkeringat. Setelah itu saya lanjutkan untuk membersihkan diri dan memulai aktivitas di hari cuti saya.
Jam menunjukkan pukul 10 pagi. Rencana awal saya adalah menonton serial baru di netflix yang berjudul Captain of The Worlds.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>01 Januari 2024</title>
      <link>https://daffashafwan.github.io/posts/30haribercerita/januari-2024/01-januari-2024/personalrequirementdevelopment/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 21:54:19 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://daffashafwan.github.io/posts/30haribercerita/januari-2024/01-januari-2024/personalrequirementdevelopment/</guid>
      <description>Personal Requirement Development Awal tahun seperti ini merupakan dimana kita semua melakukan reset season, menentukan target baru apa yang akan kita capai dalam 366 hari kedepan. Beberapa menyebutnya resolusi, tapi saya akan memakai istilah sendiri, saya namakan PRD (Personal Requirement Development)
Istilah PRD mungkin terdengar tidak asing untuk seseorang yang bergelut di industri technology. Di industri tersebut PRD adalah Product Requirement Document. Salah satu document yang menjadi acuan untuk melakukan pengembangan suatu fitur dalam sebuah perangkat lunak atau sebuah sistem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>My 2024 PRD 🖥️🤖</title>
      <link>https://daffashafwan.github.io/posts/2024-prd/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 10:02:59 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://daffashafwan.github.io/posts/2024-prd/</guid>
      <description>My 2024 PRD (Personal Requirement Development) Software Engineering &amp;amp; AI/ML 🚀 Software Engineering Mastery 💻 Refined Coding Practices: Elevate coding standards and implement advanced software development techniques. Open Source Contributions: Contribute actively to open-source projects, fostering collaborative software development. AI/ML Exploration 🧠 Deep Dive into AI: Explore advanced AI algorithms and architectures, applying them to real-world problems. AI-driven Solutions: Develop practical AI/ML solutions, exploring cutting-edge libraries and technologies. Professional Advancement 🌟 Certifications and Specializations: Pursue certifications in AI/ML domains to augment expertise.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About Me</title>
      <link>https://daffashafwan.github.io/posts/about-me/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 23:32:08 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://daffashafwan.github.io/posts/about-me/</guid>
      <description>Hello, I&amp;rsquo;m daffa shafwan -&amp;gt; shaf - ware engineer
Background A software engineer, especially do backend. Currently using go as main programming language. also learning bionformatics
Interests Backend Engineering Bioinformatics Engineering Large Language Model Skills Web Programming (Go, Java, PHP, Python, and Ruby) Machine Learning and Deep Learning Data Analytics and Visualization Education Informatics, University of Muhammadiyah Malang Experience PT Global Tiket Network (tiket.com) Software Engineer - fulltime (2023 - now) Backend Engineer - intern (2022 - 2023) PT Sekawan Media Informatika Backend Engineer - intern (August 2021 - November 2021) Yayasan LBM Al Falah Sragen (smartlbm) Fullstack Engineer (Janury 2021 - December 2021) UMM Informatics Laboratory Laboratory Teaching Assistant (September 2019 - January 2022) Contact Me You can reach me via email at dev.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wello Horld</title>
      <link>https://daffashafwan.github.io/posts/wello-horld/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 21:48:15 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://daffashafwan.github.io/posts/wello-horld/</guid>
      <description>Hi There! This is bold text, and this is emphasized text.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
