<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>30haribercerita on daffashafwan</title>
    <link>https://daffashafwan.github.io/tags/30haribercerita/</link>
    <description>Recent content in 30haribercerita on daffashafwan</description>
    <image>
      <title>daffashafwan</title>
      <url>https://daffashafwan.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://daffashafwan.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Jan 2024 23:31:52 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://daffashafwan.github.io/tags/30haribercerita/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>04 Januari 2024</title>
      <link>https://daffashafwan.github.io/posts/30haribercerita/januari-2024/04-januari-2024/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 23:31:52 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://daffashafwan.github.io/posts/30haribercerita/januari-2024/04-januari-2024/</guid>
      <description>Tak ternilai Semua orang berlomba-lomba di dunia ini, mengejar satu benda yang katanya bisa dipakai untuk segalanya. Saling kejar-kejaran, sikut menyikut, bersaing bahkan dengan teman atau keluarganya sendiri. Benda tersebut adalah uang. Bahkan kebanyakan aktivitas yang kita lakukan selalu ujungnya adalah uang, baik itu ujung awal aktivitas itu dimulai ataupun ujung akhir aktivitas itu selesai. Seakan-akan benda tersebut adalah sesuatu paling berharga di dunia ini.
Uang bisa diperoleh kembali, tetapi waktu yang telah berlalu tidak bisa kita kembalikan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>03 Januari 2024</title>
      <link>https://daffashafwan.github.io/posts/30haribercerita/januari-2024/03-januari-2024/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2024 21:59:01 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://daffashafwan.github.io/posts/30haribercerita/januari-2024/03-januari-2024/</guid>
      <description>Harapan Saya masih ingat kegelisahan saya di waktu awal kuliah informatika. Saya memandang teman teman saya banyak sekali yang jago, bagaimana tidak banyak sekali teman saya yang waktu itu sudah belajar informatika sebelumnya. Minder sekali rasanya.
Sebagai seseorang yang sangat menjunjung tinggi ilmu biologi, masuk ke program studi informatika adalah sebuah unexpected moment. Saya tidak pernah membayangkan untuk belajar komputer, pilihan prodi dulu juga antara farmasi atau biologi, tidak jauh dari dua bidang itu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>02 Januari 2024</title>
      <link>https://daffashafwan.github.io/posts/30haribercerita/januari-2024/02-januari-2024/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2024 22:29:20 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://daffashafwan.github.io/posts/30haribercerita/januari-2024/02-januari-2024/</guid>
      <description>Cuti dan Unit Test Pada hari kedua tahun 2024, saya sebenarnya mengambil cuti. Pagi hari dimulai dengan melakukan bucin dengan sepatu lari saya. Saya mencoba jogging dari jam 6 pagi sampai sekitar jam setengah 8 pagi, dapat sekitar 6km. Cukup membuat tubuh bugar dan berkeringat. Setelah itu saya lanjutkan untuk membersihkan diri dan memulai aktivitas di hari cuti saya.
Jam menunjukkan pukul 10 pagi. Rencana awal saya adalah menonton serial baru di netflix yang berjudul Captain of The Worlds.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>01 Januari 2024</title>
      <link>https://daffashafwan.github.io/posts/30haribercerita/januari-2024/01-januari-2024/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 21:54:19 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://daffashafwan.github.io/posts/30haribercerita/januari-2024/01-januari-2024/</guid>
      <description>Personal Requirement Development Awal tahun seperti ini merupakan dimana kita semua melakukan reset season, menentukan target baru apa yang akan kita capai dalam 366 hari kedepan. Beberapa menyebutnya resolusi, tapi saya akan memakai istilah sendiri, saya namakan PRD (Personal Requirement Development)
Istilah PRD mungkin terdengar tidak asing untuk seseorang yang bergelut di industri technology. Di industri tersebut PRD adalah Product Requirement Document. Salah satu document yang menjadi acuan untuk melakukan pengembangan suatu fitur dalam sebuah perangkat lunak atau sebuah sistem.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
