<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>30hbc on daffashafwan</title>
    <link>https://daffashafwan.github.io/tags/30hbc/</link>
    <description>Recent content in 30hbc on daffashafwan</description>
    <image>
      <title>daffashafwan</title>
      <url>https://daffashafwan.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://daffashafwan.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Jan 2024 22:29:20 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://daffashafwan.github.io/tags/30hbc/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>02 Januari 2024</title>
      <link>https://daffashafwan.github.io/posts/30haribercerita/januari-2024/02-januari-2024/cutidanunittest/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2024 22:29:20 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://daffashafwan.github.io/posts/30haribercerita/januari-2024/02-januari-2024/cutidanunittest/</guid>
      <description>Cuti dan Unit Test Pada hari kedua tahun 2024, saya sebenarnya mengambil cuti. Pagi hari dimulai dengan melakukan bucin dengan sepatu lari saya. Saya mencoba jogging dari jam 6 pagi sampai sekitar jam setengah 8 pagi, dapat sekitar 6km. Cukup membuat tubuh bugar dan berkeringat. Setelah itu saya lanjutkan untuk membersihkan diri dan memulai aktivitas di hari cuti saya.
Jam menunjukkan pukul 10 pagi. Rencana awal saya adalah menonton serial baru di netflix yang berjudul Captain of The Worlds.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>01 Januari 2024</title>
      <link>https://daffashafwan.github.io/posts/30haribercerita/januari-2024/01-januari-2024/personalrequirementdevelopment/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 21:54:19 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://daffashafwan.github.io/posts/30haribercerita/januari-2024/01-januari-2024/personalrequirementdevelopment/</guid>
      <description>Personal Requirement Development Awal tahun seperti ini merupakan dimana kita semua melakukan reset season, menentukan target baru apa yang akan kita capai dalam 366 hari kedepan. Beberapa menyebutnya resolusi, tapi saya akan memakai istilah sendiri, saya namakan PRD (Personal Requirement Development)
Istilah PRD mungkin terdengar tidak asing untuk seseorang yang bergelut di industri technology. Di industri tersebut PRD adalah Product Requirement Document. Salah satu document yang menjadi acuan untuk melakukan pengembangan suatu fitur dalam sebuah perangkat lunak atau sebuah sistem.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
